沈大師(沈振盈): 戳破樓市謊言！ (沈大師講投資 d100)

樓市係有剛性需求, 但唔代表會繼續升到普通樓都1000萬
只係代表唔會大趺

大師